唔好企係度，要反包圍

人地圍你，你帶一班人兜出去
唔好比佢地圍住
咁樣佢地就要重新部處

推有用post